印尼軍演，中國製大炮失控亂射，四死八傷

印尼軍演，中國製大炮失控亂射，四死八傷

Four killed, eight wounded in Natuna military exercise gone wrong
A Chinese-made cannon malfunctioned and fired off shots randomly during military exercises in Tanjung Datuk, Natuna, Riau Islands province, on Wednesday. Four soldiers were killed and eight were wounded.
During the exercises, held by an Indonesian Army quick response team (PPRC TNI AD) at the Air Defense Artillery 1/K compound, soldiers were undergoing target practice with the Giant Bow cannon.

The exercises were reportedly part of preparations ahead of a May 19 event during which a military parade will be conducted in front of President Joko “Jokowi” Widodo.

However, Army spokesperson Col. Alfret Denny Tuejeh denied the exercises were connected to a parade, saying they were just regular exercises. He had previously confirmed that the incident occurred during a “rehearsal.”
“The incident occurred during the second round of exercises [on Wednesday],” he said on Wednesday, adding that the incident happened at about 11 a.m.

The gears "malfunctioned," Denny said.
The first round of exercises proceeded smoothly, he said.
Denny said there were 12 victims, including the four fatalities. The eight wounded soldiers were taken to Natuna General Hospital (RSUD Natuna).

印尼軍演傳意外4死8傷 軍方：中國製火砲失控
印尼海軍昨天進行演習，過程中一門火砲突然失控，造成4死、8傷意外，事後官方表示，該門火砲是向中國購買，在演習前仍可正常測試。

《雅加達郵報》報導，印尼海軍昨天在廖內群島（Riau Islands）的納圖納（Natuna）進行射擊演訓，過程一門「巨型弓炮」突然失靈，造成4名士兵死亡、8人受傷送醫。報導指出，昨天演訓是為了19日的正式軍演進行準備工作，明天印尼總統將參與操演。

印尼軍方發言人泰耶爾（Alfret Denny Tuejeh）表示，軍演為定期進行，事件發生在第二輪演習，時間約在昨天上午11點左右。他補充，該門失控火砲齒輪故障。

軍方表示，這門火砲購於2003年，為中國製造，在演習前一天仍可正常測試，目前正在調查意外原因。

要用火藥既野都敢買中國

2003買

不戰而屈人之兵

據《簡氏防務周刊》報道，近期印尼總統視察印尼海軍「爪窪艦隊」2016年演習的時候，兩枚新採購的中國C-705反艦導彈試射過程均出現「故障問題」，引起軒然大波！讓「中國造」頓時成為了世界軍迷們討論的風口浪尖。當然，中國軍友們反擊流言蜚語的聲音也多不勝數。

那麼到底是「中國造」反艦導彈出現了問題，還是印尼海軍不熟悉操作流程導致發射失敗？
其實在報道中，當時印尼海軍號兩艘KCR-40型導彈艇分別發射一枚C-705導彈。我們可以看出來，印尼海軍的KCR-40型導彈艇是印尼自主研製的一款導彈艇，可以裝載兩枚C-705導彈。最早中國造的C-705導彈和俄制「寶石」反艦導彈都是印尼護衛艦和導彈艇的艦載武器選項，最終對於印尼來說，KCR-40型導彈艇，更像是擅長近戰的「海上突擊隊員」，最終選擇了搭載便宜些的C-705型反艦導彈。而護衛艦則選擇了更加貴一些的俄制「寶石」反艦導彈。

明明地區最大敵人就係支那
仲要搵支那買軍備

中國連軍火都有後門

貪平

同買陶寶果D 香港人一樣

應該架你比d 錢包失控的

咩亂射
係有中國特色既射擊

將呢種新聞併埋落中共啲新型戰鬥機新聞一齊睇，個世界會突然睇得通透好多

死印尼佬，價錢咁撚平，射得出仲想點
如果沒有中國，你們印尼仲係投長矛咋

有無人知巨型弓炮係咩武器黎
聽佢描述似炮黎
但火炮唔係自己較角度發射既咩
點解會失控亂射
如果係失控亂射似係導彈多d

印度：戰爭是中國挑起

環屎：有十四年寿命证明是一等产品 无须多虑

都好過爆炸嘅

古惑的砲

見到標題笑咗出黎

古惑的槍加強版

印尼喎

85式，俄佬ZU-23既山寨版

枝炮係用俄製引擎

印你老母個度

呢種係人手控點解會失控既

神弓（又稱為巨弓，簡稱：SG ADS）是一個基於85式23毫米雙管高射機炮的現代化防空系統的名稱，2005年首度向中國公眾亮相併且可供出口。這是一個綜合式防空系統，當中包括多達8 台拖曳式85式雙管高射機炮和一輛電池指揮車（BCV）。[1]指揮車是以鐵馬式卡車為藍本，並收納了更複雜的光電火控系統，包括紅外線、激光和影像子系統以及專門處理這些設備的武器系統操作員，而每台拖曳式機炮也是通過光學瞄準具作本區控制。使用水冷式炮管的85式雙管高射機炮的實際射速超過800 發／分鐘，但是標準型系統通常包括了用以減輕重量的氣冷式炮管，因而導致射速下降。WBO-44P式曳光燃燒榴彈和WB-148P式曳光穿甲燃燒彈為該機炮的兩種標準彈藥，而且兩種彈藥的全彈重量同樣是0.45 公斤，但按客戶的要求亦可研製及提供其他種類的彈藥。每輛指揮車可以指揮高射炮連當中的8 台機炮，但每台獨立的機炮也可以單獨作戰。

可能成套野瓜Q左 ，亂鳩咁𣈴

當年排華 近排又屈個華裔市長褻瀆古蘭經

有啲錢真係唔省得架

印尼同日本咁friend，買日本二手好過啦，起碼唔爆炸

同用 windows 一樣

成蟲都有講喇
中國的會爆炸
你買得要預咗

23mm比佢打中個D人實成個散曬

報印尼排華的仇

有冇片？